有冇人岩岩見到流星

我知流星係好平常，但點解流星唔會行到障礙物出現先消失，而係行左大約2”先唔見，

障礙物就喺2”後出現

冇理由，距離建築物重有好遠距離

可惜距離障礙物只有2”

燒咗